PPRB唔澄清黑狗歧視黑人言論，即係真過珍珠

你班黑狗，呢世都唔駛旨意移民去美國，振中狗你一係快d篤灰

一向屎當睇唔到啦

講到咁可以點澄清

Hk police stand with US police brutality

推下呢個

一定係假狗

推